覺唔覺啲直出撚好戇鳩

開個post回個post又強調自己直出
洗鬼你講咩
有啲相dr又低，大sensor機影到電話影咁
仲好似好型咁話直出

直出通常係文青機用來呃新手買機既講法
唔直出就唔係攝影之類

又唔係逼你用/批評人唔直出
咁都好屌

搵下水吹

好快你會比人批鬥

文青機？

爸打小心比人咬

我反而有唔同睇法

多數見啲人post幅垃圾出黎然後強調係直出， 等人覺得幅垃圾相唔係影得垃圾， 只係未執先咁垃圾

好似呢啲咁， 仲有果個咩ff機影出黎右上角仲有條毛果啲

認真影相咪影相囉， 理撚得你用咩方法， 影得靚咪得， 影得垃圾話知你租架直升機黎影都冇撚用

數碼野邊有分直唔直出
部機唔同setting 都唔同色啦
對比 飽和都有得set又算唔算直出

識影一定係影即影即有

影得垃圾就垃圾啦，最基本構圖都冇學人扮文青

即影即有先係真直出

最啱聽今次

Agger
成撚日見到話乜柒no filter no filter
睇到燥
得喇好撚靚啊
好想知no filter 威d定點
係個天靚渣垃圾

有冇少少開始鐘意我？

請指教

岩，菲林時代d人都係千方百計咁執相，只係當時無電腦

睇書，當年執既程度不比而家少

改到色添，老designer 講某廣告公司叫人改product隻色，成十皮野

以前改菲林難度高過digital好多,又要係黑房搞,成本又貴

btw影相最勁果d人全部有專用studio執相